[警世] 8.5 三罷絕非最後一戰

呢場係一場長期戰

今日就係喇
大家要把握機會呀 求幫推上熱門

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！